海富好難衝

呢到好多狗，同馬路間又有個石欄，我知後邊仲有好多人，另覓新徑好似好啲

要衝就一齊衝

唔得就轉
睇餸食飯